1.4.9
  * Algunhas correccións de traducións menores
1.4.8
  * Engadiuse a tradución polaca.  Grazas a verdulo.
  * Engadiuse atradució ó esperanto.  Grazas a verdulo.
1.4.7
  * Vén o inverno.  Engadíronse algúns niveis novos.
  * Fiquei sen ideas.  Por favor, envíame ideas para novos niveis.
1.4.6
  * Mellor tradución rusa.  Grazas a Dmitry.
1.4.5
  * Mellor tradución ó francés.  Grazas a xin.
  * Engadiuse un novo teclado localizado para cada lingua para inserir os nomes.
